香港地住屋真係癲

香港地不嬲咁

95000？？？認真？

山頂別墅既價，劏房既享受⋯

話哂都裝修豪華⋯

打多左個0咋...